新手Sony買鏡頭一問

用緊sony a6300想買支天涯鏡 budget ~$1500 或者有好介紹 過budget都會考慮 各位巴絲有冇推介

去sony post 問

1500蚊除咗kit, 都冇咩好鏡介紹